【突發】Joker 被加入文宣

Send in the CLOWNS